香港既夏天真是好撚垃圾

又濕又熱
落街唔洗十分鐘底褲都濕埋
J好哂頭都塌撚哂

是

咁你返印度食蕉啦

郭富城大熱天時跳完個勁舞過頭都冇郁過 你唔識gel姐

gel頭師

你冇頭髮

行返公司十分鐘底褲都濕埋

我下面就無頭髮

有冇除出嚟曬返乾？

朝頭早6點熄左冷氣5分鐘已經可以熱醒

唔著底褲咪唔濕

有

米癲拉

好幸福，有得開冷氣瞓
我老婆唔比開冷氣瞓覺，只可以開風扇

呢個好有同感

我都係訓教前開
訓教就熄咗佢開風扇

傳說中既濕熱

濕熱師

樓主肥人特別覺得辛苦

出汗師

唔出汗咪唔濕
最多中暑姐

定延晚晚都俾班老細玩到底褲都濕埋

咪講下流野啦

條友真是好下流低劣

唔落街都底褲濕哂

你超肥底？

濕撚到底褲兜住水

是
200kg

渣架
到今日為止訓覺都未洗開冷氣
絲打我好怕吹風

好羨慕驚凍既人
有個同事呢啲天氣都可以著住風褸周圍走

我好羨慕熱底既人
坐城巴風口位啲男人
頭髮飛起晒都面不改容
好man

呢d 老婆離婚啦

拎個明星嚟講，幾十人圍住佢幫佢造型呀清

仲有3個月，點捱呀，離婚啦

作用係邊？熄左又訓唔到，又要開返，訓著前又熄不停loop

勁辛苦 根本唔係人住
又濕又焗

訓咗就ok
通常係就醒個陣會熱
開住冷氣試過訓訓吓凍醒

日本嘅夏天好乾爽 六月去 都冇乜點出汗
香港一落街已經成身汗

女人本身身子弱啲受熱唔受凍

八月去福岡睇波
34 度底褲都濕埋啊

慘唔慘得過印度？

唔好以為所有女人都係虧妹啦
老娘我冬天都著緊短袖 最多加件褸仔

佢已經讓左步，以前風扇係開弱風，佢話熱醒個陣咪開返大囉

我唔想熱醒呀屌

200 kg

唔係笑你
想像下都覺得你辛苦

樓主個名

又濕又熱又多蚊

百里香？

印度仲熱呀

假髮嚟

分手啦屌

今年唔熱喎

台北市夏天比香港更垃圾

用偉哥gel過
堅硬無比

Ching 好慘

狗狗要穿full gear

因為環保定身體關係唔開？

日本熱但係好撚爽

樣靚又洗咩Gel頭
身材好又洗乜著衫

印度個種太陽係辣皮膚極易黑，好似乾煎咁，不過無香港咁濕就真既

仲要今年出街要戴口罩 熱上加熱

但一街都係小背心&短褲

跳樓死咪唔會熱

觀塘係好撚熱，又多人

個個都啱嗰隻gel法咩

同埋人地成條team咁

你個名

工業區條行人路又窄
又多貨霸路
行多兩步就想打人

好撚掛住歐洲夏天嘅天氣，勁乾爽，25-28度

夜晚14-18度

熱唔緊要
濕真係好辛苦，尤其對大汗撚嚟講

想住係啲夜晚有人會凍死既地方

你識條春

減肥啦死肥仔

印度仲熱